反IT活動 罷買罷著 齋行唔買

大家都知IT比左CCTV片啲狗
自己製造白色恐怖 咩都收起唔賣
刻薄員工 早收舖扣錢 又用不同手法解雇
等公司出小啲糧 賺埋啲陰質錢
佢一向都唔點注重香港市場啦
幫水貨客重好過對香港人 返過一定知

香港人罷買罷著 齋行抵制IT
重做緊既有幾hea得幾hea
vpos成日要自己改Promotion
有客買野就改做最平既
果一佰幾十 沈生唔志在啦
返工帶黑色口罩識別自由友
佢無權要求我地除口罩返工
要除既就S/L 睇$10醫生

五大訴求 缺一不可 香港人加油💪🏻

自推

推

聽講早段時間I.T買咗好多黃色頭盔做玻璃櫃裝飾 點知運動爆發就自我審查收埋哂

好多野都收埋左 賴共到仆街

罷買OK
唔好再扑爛

去一個商場啲IT牌子抄亂佢個場就夠死

嗯 智取
扑爛太多會俾人覺得係亂破壞發洩
唔可以expect師奶阿叔會明我地

全民試裝日

朗豪坊 又一城 新港 The One依啲有好多間

試10零件 試3個Size 試哂啲色
我話要試佢無得唔比我試掛

可唔可以唔係賣買呀大佬

咁可以係咩？

叫佢拎件新既再試

優品360，殺一儆百
其他商户冇咁容易賴共

你放心啦就算全新拎出嚟之後，摺返好佢又係俾下一個買㗎咋

同埋啲員工係會攞啲衫落嚟鋪地下瞓覺

你咁樣即係玩啲Staff姐，玩唔到沈嘉偉喎

你估佢會放棄國內市場定香港市場？

這是一定的

正

令到無客買野就得 依家已經無咩本地人買野
令到國內都唔買 基本上佢就可以收皮
IT已經講左 有人入黎做任何野員工係唔會阻止

IT今日全線唔開 一定係因為無黨鐵
驚同事無車所以唔開啦 真係良心老闆
明天真係要支持IT先得

不過公司唔會怕 齋試搞亂個場只會搞到前線 如果啲仆街成面化妝品整污糟件衫就好麻煩

最怕班暴徒化完妝試搞到啲衫污糟晒

應該首先要去有份交CCTV嘅 中環雪廠街試下衫
成條雪廠街都係佢哋啲鋪頭
OFF WHITE
CDG
IT
Neighbourhood
Etc

基本上成條街除咗LV之外都係IT

今日全線唔開 明天吧

門市：罷買 + 試哂全部size
Eshop: order完之後return+refund

大概一年前IT旗下嘅舖頭已經係喺廣告板上用"立減" 依啲中国terms

IT 內部通訊

咁我又無留意

你信嗎

其實IT 未爆呢單之前都唔買架啦
買完洗幾次就收皮

佢地個自家品牌musium
好似話本身個brands有好多衫都有反政府標語之類
為免引爭議 以為反政府 所以收埋曬

香港市場佢唔志在

係呀 所以FW19咪得好少野賣

梗係無比個人資料其他人啦
因為佢係比cctv人地啊嘛

management果邊聲稱冇發生過，但都唔排除有分店經理自己偷偷地畀咗

如果裝修嘅話建議放入 waiting list / watching list，罷買嘅話本來就唔應該買啦咁撚貴

以上只係 office/management 消息，希望舖頭同事可以 fact check 埋

千祈唔好搞朗豪坊aape 聽講啲衫好貴

有冇蟲係魔法師